В этой работе была восстановлена база данных PostgreSQL из дампа, написан запрос агрегирующий несколько таблиц с обработкой пропусков.

Использован драйвер psycopg2 в python для подключения к БД и отправке запроса. Проведен разведочный анализ, исправление пропусков, 
устранение аномалий и выбросов, обучена модель методом ближайших соседей, оценено качество модели.
